真心：你地知唔知香港既保抗力產地同代理？

連登仔

想知

我講真話永遠最難聽

連登仔又唔敢面對

等緊你講 真心想知

係日本公司就夠
就算紅底 大陸生產 都起碼敢言
你睇香港人嘅士store ?

自己google啦

我講事實無人想面對

你自己面對現實啦

少年你...

我等緊你講..
你唔講畀條link我睇吓都好
Wiki又好乜都好 唔該你

又係眾人皆醉，而家係做個表態比商家同TVB知唔係親共一定揾到食。有失公義時香港人會懲罰你。

連登仔大部份都係可憐地視而不見

只會選擇去接受自己想接受既事，唔理真假

主觀可憐蟲

四哥.jpg

我見到個post啦 好多產地喎屈sir

其實寶礦力係 made in china

呢個？

真心:你想表達D咩

又一個智將啦，發現左啲野就：想知呀，唔話比你知 。 連完整句子都講唔到。

請善用起底功能，全面封鎖

屌你唔好咁笑屈sir

佢有白卡架...